唔訓既你 依家做緊咩野?

7月11，12日
民主派初選
記得投票

記得去投票

記得要呀

多謝

香港人要支持香港人

準時每晚等樓主開po

聽日記住投票呀屌你

係
叫緊朋友記得投

你好
收到

我都係

叫緊廢佬親戚去投

辛苦了

樓主做緊咩

睇緊聽日要準備d咩去
同諗緊揀邊個

順便幫手 Share：

巴打

好的

你好

樓下柒頭

反彈冇回頭

仆街仔

打滾左咁耐
點知唔識應對

琴日比人跣咗兩鑊

振作

琴日嗰兩個快啲上水

等人

睇緊呢個post

有咩做？

Hi

準備沖涼

琴晚伊巴同國米都食左屎

go

排緊隊....

咁吹兩句

Ching你睇吓，你話般茅廢，熱狗都贏唔到呀
伊巴本來平手，起碼唔使輸

好

信錯摩daddy...
伊巴係度賣分屌佢老母
干蛇更加唔洗講

打j

正
有冇code

聽清楚啲人背景

睇下d政綱

hi~ 打緊機

玩緊咩

想養貓

養我算啦我都可以嗲人

考慮調轉？

你嗲我？

今晚有d冷清

辣殺

大家都準備去投票
病母感安慰

All in 本土
Btw樓下係辣殺

你係柒頭！

我係本post著名肥矮窮毒醜柒臭悶蠢會員

用錯ac sor

真
泛民真係不了

同我爭

最後一推

諗緊點解26年人生仲要A0

要主動d
先有機會

肚柯，喺廁所柯緊屎

努力

畢特拿兄好

你好萊斯

今日靜咗

可能聽日放假
d人出去玩

大家都唔驚爆

我睇緊另一個

出街食飯想book枱都可以full晒
好癲

小弟都屎忽痕book咗相熟酒吧飲返杯

但小心d呀
記得防疫

好肚餓

小弟有做足安全措施

食野

想食7仔個飯

我想食薯條

我諗緊而家好唔好落去買

搵野食啦

落落落

落啦
記得戴口罩

職安真漢子

你地班魔鬼

可能會嘈醒屋企人

下星期wfh, 冇得見我個心儀同事了

落啦肚仔餓瞓唔到架

杜姆弟你同佢工作上有冇交流先

肚仔飽都瞓唔着

個飯好大既咩我好耐冇係7仔宵夜

唔係呀我意思係我就算食飽都瞓唔着
嗰個飯超好食

咩飯

咖喱牛肉蓋飯
超鍾意食

有，琴日先同佢傾完計

seems jeng

有聯絡方法不妨打攪下佢

Want pics?

有冇人放下J圖
想打個丁先瞓着

落咗去買？why not

Walking

得J

起我底

run la

振作
仲有機會見的

不過你可能都唔記得左我

有啲頭暈

你個陣紅字

weak左

咁改翻

係不嬲都會頭暈

咁又唔洗

食完嘢

好掛住嗰陣

係本身虛定點我就手腳冰冷多

收皮啦
我要打J啊

典解

自己搵啦清

可能就來死得我都唔知點解

未訓嗰陣時

咁我應該都唔長

就係點解

唔使要咁長命

嗰陣冇嘢煩

完成人生目標先

咁唔關個po事既

樓主高質

又唔瞓 一陣連光頭都雪你

例如？

嗰陣成班人都好好傾

星期六夜少少無所謂

去哂自己想去既地方 玩下extreme sports 入球場睇波

都好多 當然梗係睇黨

冇了

有冇諗過走

呢個就係人生

你晚晚都咁講

搵多幾個po吹水9up

人去樓空

屌上一張同下一張咁撚大分別

好似冇乜po長傾到 尤其呢個時勢

一啖砂糖一啖屎

縮撚咗

巧耐矛見

有一個女仔，其實都同女朋友無分別了，差在開口講一齊。佢好想去外國讀書，屋企都肯供佢，但佢自己都怕一個人係aus生活，離鄉別井3年，亦都覺得學費同生活費真係好貴，佢有嗌我同佢去兩年，(交代翻小小，我大佢4年，本身我已經做緊嘢，我過去既話就係working holiday)
你地係我，會點做

最近嗰個傾開半年有多

應付到生活你又鍾意佢既咪去

但我翻到hk就好似由頭黎過，我本身無咩學歷可言，好掙扎，我嗌佢留低好似好自私

老納回來了

冇特登搵po傾了

希望亂世之後你能平安

之下

如果個女仔認定咗我會認真考慮

碌緊連登
等自己分散下注意力
唔駛咁掛住ex

而家都係見步行步

佢好細個 得19 未認定我做未來個d架 認定左都信唔哂啦

我覺得有得走就好快啲走

時間我都是過來人

問佢
跟你去 咁我係唔係就係你男朋友？

咁可能過到去比鬼仔cow左

選擇總是困難

做人太難

前日先分
而家好左啲
開始釋懷 但都係會掛住

真 想做貓

做都好

慢慢啦清 急唔來

貓可以撚人

狗都可以

成日講錯野 好容易令人有hard feeling 岩岩又係咁 講完諗返轉頭會想打鳩自己

唱k ing

貓仆街啲

太仆街唔係咁好

好肯定會係

無諗咁長遠 依家見步行步

推

冇得你肯定或者覺得架
如果佢答係
而同時你係香港冇咩家庭負擔
咁你就去馬啦 呢啲經歷真係冇乜人有

人唔同喵

鍾意狗仔多啲

有時間考慮下先

謹言慎行

我有問 佢話係 但係我老實講唔係好想走住

咁依家就咁拖住大家先？

好掛住ex
今日又係ig見到佢岀去落bar

點為之拖？

講真你又唔係可以不顧一切同佢走
但係你又唔想阻佢追夢

unfollow/block

狠唔到心架...

咁比著我都係建議下啫

因為我依家同佢係等於情侶咁，就好似音樂盒咁唔知幾時完

一齊咗6年
一句淡咗就分手

老老豆豆我冇覺得佢拖住你
依你字面上佢係會去讀架啦
係究竟你點決定

yo

梳 我最長得年半

無拖 感覺係我拖住佢
係 可以咁講 我同佢都諗下

最緊要你諗清楚自己想要乜 唔好後悔

我想要佢

咁就plan下點做